聰明既人其實好難搵到另一半

同女友讀緊大學同一科，
我對呢科好有天份，可以輕鬆咁first hon，
而佢就好勤力 但成績都係普普通通咁
咁就出事啦，
係我心目中 佢絕對係聰明既人 可以入到呢一科已經係全港top2%，
而我自己band3出身， 更加見盡d垃圾
但係佢心目中只會不停覺得自己好蠢
每次問我題目之後都會喊一大輪
喊自己點解比唔上人地
其實我應該點樣做先可以令佢有返自信
定係根本我既存在會令到另一半好自卑

咩科，同埋點解band3入到神科？

成日喊嘅女人好撚煩

岩岩考完dse英文就讀大學？

好出奇？ 見過個fd band3夠分讀神科都唔揀

樓主精算

唔好弱智啦
Dse 洗牌 大把band3 入神科

就算第一頁就開估
都係會有一班人入黎懶係認真討論

真係好出奇
只係依位樓主神人 能人所不能
如果用全港幾年數既BAND3學生計
BAND3入神科分分鍾係萬中無一

啱呀
成日同佢講而家唔努力
將來你自己會頂唔順

結果而家咪覺得自己廢
好多工嘅入職要求都唔過

一早就諗到嘅野對方唔會聽

你仲未grad咩 ？

上年已經有人中中入hku mbbs
6科5**

中中可以係BAND2 有D BAND2 KEEP住年年有小部份人3大
勁既屆有神科唔出奇
我講緊係Band3 入面成堆ive hd都未必入到既人

ff

band3入神科 ff

算

當真

輕鬆first hon ff

結論 樓主死全家 咪係到獻世

聰明人難唔難搵另一半就未知
但樓豬如果精神分裂就早d睇醫生啦

band3講緊入到大學都難，仲要入神科嘅有幾多個？ 不過聽啲留言似假膠

12dse
Take 17係想拎返level5/5*

Grad左

咁我中學果班又的確係成堆ive hd都入唔到
因為咁我覺得我心態贏左好多人
但自己冇心態問題
另一半有 都係好困擾

等放榜果排成日見樓主d post,咁就5年

入到自己有天份既科咁有咩問題
我英文差 12dse得level4
每人都有佢自己既專長
而家個問題係我搞唔掂另一半因為自己讀書呢方面比唔上人 就自卑到要喊
我想問下我有咩可以做
始終佢冇經歷過我band3時期難捱既日子

Grad左啦 5年改變左好多野
包括搵到自己定位 知道自己既專長
比絲打飛左都從跌低中成長過
巴打你又過成點

#1話讀緊，依家又話grad左，九唔搭八

10個唔夠? 我果間已經有5個

利申 band3